有無人開始想放棄防疫，點小心都無用，香港政府係咁放毒入境。你龍門點勁都好，班後防係雪糕筒點守

個龍門重咁辛苦撲來撲去為咩

明明最驚死係連登仔

最早放棄防疫既係果班黑警同藍絲，周圍聚會

d廢老都唔驚
反而兒登仔驚到仆街

兒登真得一個既咩

有驚有唔驚嫁啦

說好的武肺攬炒

做好自己個人衞生就夠
理撚得啲濕鳩膠官同專家